2串1 連推3口

由今晚歐冠
去到後日歐霸
第一口

來羊錢

同路?

曼贏係100%的波
波圖就博佢高水
串埋7倍
和味